【展亮殺校】輕度弱智舊生：為自己發聲 免得老來後悔

覺得佢已經叻過好多連登仔

點解我覺得佢講野仲有point 正常過我

佢好正常

睇佢講野, 好難信係弱智

咪話我話吖,香港地少人多,搞大灣區遲早將D低端人口,特殊人士,老弱傷殘,掃鳩曬上去
而高端人口,好似孟晚舟,馬云,馬化騰呢D,就會成為香港人

同佢比，我應該先係弱智

連弱智都睇因航唔過眼
但條友睇落真係幾正常

講嘢好有條理喎

兒登仔表示 要返工 不了

你以為啦，中共日日塞幾撚多廢佬蝗蟲加一堆垃圾蝻落黎

招栢年(招招) 今年廿七歲，每天晨早迫地鐵返工，與一般上班族無異，「我係輕度智障加自閉症。」他在觀塘展亮技能發展中心修讀電腦實務，一三年畢業後，在一所特殊學校任職資訊科技助理。聽到《施政報告》說要關閉觀塘展亮、興建公務員學院，即時出來抗議，「所謂重置係講大話。我唔介意有公務員學院，但殺咗校，又唔俾番三百個學位我哋。如果要殺埋你間大學，變做大灣區大學，你鍾唔鍾意先？」「同埋我就係人辦。我喺展亮出身，搵到一份啱我興趣嘅工，點解要殺校呢？」

招招每週工作五天半，用薪不足一萬元，「對我來講算好低啦。」好多人羡幕綜援戶，「冇汗出、有糧出」云云，但招招有自己的想法，「好多智障朋友都攞綜援、攞傷津。我反而覺得返工好。攞綜援，終有一日會被DQ。」他滿口潮語，對社會時事比很多智力正常的人都要清楚，「展亮改變咗我啲乜......處事嚴謹咗、有誠信咗。誠信意思係，做到就話做到，做唔到就一定say no。」「因為電腦及網絡實務最重要係誠信、安全，如果唔係，就好似國泰航空咁，泄漏資料俾人囉。」

睇落讀完可以做IT, 對答又似正常人

佢係咪真係弱智

清醒過正常港豬廢老廢青

咁都叫弱智
自閉就可能信

去check下智商

因為你連弱智都不如

睇到想喊

我要 check 智商

完全唔似弱智

國泰先係弱智

講嘢仲叻過我

我先係弱智

所以大家真係唔睇小同踐踏啲弱勢社群，佢哋都可以係正常人嘅戰友嚟。

講到仲好過我

弱智都識爭取，焦土派連弱智都不如

我仲智障過佢
點解無津貼拎

佢都弱智咁香港九成人都弱智啦

有文有路
一般人叫佢隨口up大部份都唔會咁流暢
應該係有準備定，但講野既語言都反映到佢至少係好明白自己講緊d咩
真係痴線

有冇人可以話我知連登平均智商分佈其實係點樣

連登仔連輕度弱智都不如

個記者先係弱智..咁撚多錯字

用薪
羨幕
跌序

Dq 精英主義制度都識 仲一輪嘴講咁多野
係咪輕度智障入面既超級天才?

$$$$

犠牲弱勢社會，弗撚左

覺得自己好垃圾

佢講野其實好有point 有d仲舉埋例子

佢都輕度弱智 咁我應該中度

IT狗 = 弱智

130

其實好多弱智人士都好醒目㗎
真係唔好睇小佢哋

如果佢所講嘅係自己分析出黎，就真係好正常

照稿背

人工10000都冇? 佢大把工可以做喎.

就算係照稿背.
佢個語氣, 神態, 身體動作都唔似智障.

好叻仔
自力更生
叻過好多拎綜援既所謂正常人

根本一個社會一定需要一間咁樣既學校
係人權
殺左間學校
你又唔起返間比佢

d需要用既人士可以去邊

呢個垃圾政府真係呢

如果佢都輕度智障，咁香港班廢老廢中應該中度。。。

弱智人士醒目仲叫唔叫弱智

留名

要check智商啦

Weaponised Autism

輕度弱智好多係條線差小小 佢地未必同中度同嚴重咁易分

有啲父母帶咗佢哋啲仔女去check 輕度 都唔會將佢放入特殊學校 但一般對佢地黎講 只要一放鬆就甩咗進度追唔返

講嘢有文有路 比唔少人清晰

我覺得我係重度弱智

咁都弱智 班高官仲點做人

之前好似有單新聞 好似話法國有個公務員做左幾十年野先比人發現係弱智

我諗除左葉劉果D之外 其他都好難分到係唔係

輕度弱智無咁大分別
而有輕度弱智既人通常都因為自己有呢種病比普通人努力好多
將勤補拙, 分分鐘勁過唔少普通人
條片咁有條理應該花左好多時間準備

佢都係輕度弱智 咁連登毒撚咪9成重度弱智

仲有留意時事識講大灣區

咁都叫輕度弱智,香港政府上至狗官下至ACO咪嚴重弱智

阿甘

都市傳說

其實好多輕度弱智外表行為上都同正常人分別唔大（輕度好多係後天咩燒壞腦/缺氧，所以唔會有身體容貌上既殘疾）
讀書番簡單工除左蠢d都冇咩問題
畢竟智唔智障條界係人定
智商又係Continuous function
唔會話79就一定流晒口水，80就一定冇事

所以好多家長都以為純粹係蠢冇check
或者check到照送入正常學校 又正正常常冇乜事

所以好可能其實大家身邊會有同事 同學甚至朋友係

呢位仁兄心態好好，香港需要多d咁嘅人

唔係都市傳說啦，正常行為黎

好過好多港豬

弱唔弱智都要變老

佢講果句

有能力就要發聲
唔通等老左先發聲

好值得深思

IQ計其實輕度智障最高都係70
中間隔咗有限智能同中下智能 所以同正常IQ都應該差幾遠下
不過可能佢差在數理, 講嘢照可以有文有路

輕度係69先啱

思路好清晰 講野又有point 又識得多野
我覺得我仲弱智過佢
同埋佢有能力搵到份高pay d 既工吖

好似話IQ 可以靠後天 or 出來社會既經歷而提升，所以佢可能細個比人測到咁咁咁，但後期經過努力 ，又可以改自已既命運。

我覺得佢正常過好多大學生...包括玩粉塵爆果班

主要培養中文表達同書寫能力
真人表達可能冇啲五猩猩咁勁啦
但佢地好清楚自己想要啲咩 直接表達自己既感受絕對唔係問題
思想比較單純 但對於是與排既判決能力都會有
比起啲不知所謂既高官好好多

輕度智力極限約12歲的一般學生
所以其實可以溝通正常
不過少數啦

仲要自閉